想死

好想死
女友唔信我
講咩都無人信
女友分唔到我真情定假意
所有野都係因我而起
唔死有咩野用

好憎自己 無人信我 無論幾努力 補救過都無人信我
究竟自己係度有咩用

想死

最重視既人唔相信自己果種感覺好想死
自己做乜都係無用 我唔識比信人人地 正垃圾

巴打
明白你付出左好多,對佢既感情都係真實既,所以你唔洗自責架。但兩個人一齊係要互相體諒,你有冇同佢傾過內心想法吖?

我都想